Mes applications sur Android 1
##############################
:date: 2010-09-01 01:13
:author: Noirbizarre
:category: Android

Voici le début d'une série d'articles pas très constructifs : les
applications que j'utilise sur Android. Mais, étant donné le nombre
d'applications disponibles sur cette plate-forme, il est toujours
intéressant d'avoir l'avis et les retours d'autres personnes.

Rester informer
---------------

.. raw:: html

   </p>

Une heure de transport matin et soir est l'occasion pour moi de suivre
l'actualité.

Communiquer
-----------

.. raw:: html

   </p>

Se déplacer
-----------

.. raw:: html

   </p>

